唔明點解有人會覺得古天奴勁過奧斯卡

真係唔明點解而家好似一有個技術唔錯既球員去到英超,個個就會打晒飛機咁
古天奴哩條友單簿到仆街,傳波又成日眼高手低 浪費機會
係意甲已經証明唔到自己,去到國家隊又交唔到貨
奧斯卡唔知高佢幾多班波,唔花巧就等於廢 真係得啖笑

我諗係得利物浦fans先會欣賞古天奴

又binc

😂

濱面仕上🤣

古天樂夠唔夠膽去中超證明自己?

老鼠好波

蓋清成日考古

咩迷黎

奧斯卡 執行 戰術能力強D WOR

古仔 傳波OK 但射波

我唔覺得 古天奴明顯勁過奧斯卡

而且奧斯卡響巴西 都有表現 KEEP 住用都好正常

唱歌好似都係

未改名既老鼠on99咁

仲有贊奴沙系列

唔記得了，只記得11_Reus

而家邊個人工高 d 呀 , 大聲講丫

同年除左美斯 仲有邊個勁過...

吊你係咪bookmark晒d post咁好記性

考古專家

多謝摩佬

邊個人工高 邊個拎過英超

蓋ching

我地條crew bookmark 晒所有值得抽水既post